Ik kan hebben geen recht om het te maken. "
"Maar, lieverd," zei ze, met zo'n spirituele intensiteit dat haar ogen waren als poolsterren, "ik wens het en het is niet voor mijzelf.
Je kunt Dr. Van Helsing vragen of ik niet gelijk heb; als hij het daar niet mee eens is doe wat je wilt.
Nee, meer, als jullie het er allemaal mee eens zijn, worden jullie later vrijgesproken van de belofte. "
"Ik beloof!
"Zei ik, en even zag ze er heel gelukkig uit voor mij werd alle geluk voor haar ontkend door het rode litteken op haar voorhoofd.
Ze zei:-- "Beloof me dat je me niets vertelt over de plannen waarvoor je bent gekomen de campagne tegen de graaf.
Niet door woord of gevolgtrekking, of implicatie; niet op elk moment terwijl dit mij nog rest!"
en zij wees plechtig op het litteken.
Ik zag dat ze serieus was en zei plechtig:-- "Ik beloof!en terwijl ik het zei, voelde ik dat vanaf dat moment een deur had zijn gesloten tussen ons.
